Ten "Testimonials" blok je jenom provizorně zatim.. Zkoušel sem asi 4 různý pluginy, všechny na ***, že to prostě nejde nadesignovat podle toho návrhu, takže si na to asi budu muset napsat vlastní skript.